點解抆屎可以咁煩咁晒時間?

都唔知係咪因為有菊花毛既關係，成日抆極張紙巾都仲係有小小屎跡

屙屎就5分鐘，抆就抆10分鐘，好撚浪費時間

好掛住日本馬桶

千萬不要！！！！！！

好想抆晒佢

有時抆緊屎果陣會順便隔住紙巾用手抆走一兩條毛走

唔好撚抆

唔撚好炆

我教你
用花灑洗屎眼咪得囉

係公司屙屎點算

唔屙屎咪得

好事黎, 證明ching你屎眼緊緻, 所以d屎先會hi到屎眼

用口水

有洗手盆

屙緊果陣起碼有得坐住玩電話
但係抆屎就要曲住隻腳又無得做其他嘢，好浪費光陰

剃晒d毛佢

Asshole嘅毛點自己剃

帶包嬰兒用濕紙巾
先普通紙巾 兩下再用

有次用哂
用滴露薄荷

你有的是家人
利申:佢地會笑到gapgap聲

最近搬左屋，無左個自動清洗同風乾既廁板，好唔慣

利申：人在日本

終於有人開post 不過我比樓主更極端
我係覺得沖涼刷訓教屙屎都好晒時間

毛太長 有時D紙巾會連屎變成粒狀紙球
卡係D毛中間 一抆痛撚到仆街
次次都要用鉸剪剪少少毛先解決到